[背囊]喺街見到個背囊幾靚但唔知咩牌子

呢排想買個背囊俾人
apple嗰個幾好睇 襯返佢平時返工著西裝
但太貴
今日見到有個人孭住個四四方方
比A4 size大啲 質料唔係皮嘅背囊
幾好睇 狗衝上去睇牌子佢又走得太快
見到唔知咩acc? 但又google唔到
有無人知

或者有咩著西裝啱孭嘅可以推薦吓
鍾意輕啲 斯文成熟嘅

小米嗰啲？

笑死
你哋班嘢
多謝推post先

Google咗啲圖唔係呢款
同埋好似太薯

西裝就唔好咩背囊

概念圖都無，點估啊

想買俾男朋友 佢成日單邊孭電腦同勁多紙
好傷腰骨
今日已經係咁 即刻搶佢個袋嚟抱住

我錯喇
但對男士背囊真係零概念
類似咁??
但今日見到嗰款靚啲

西裝友好多揹Samsonite Red
你上佢網睇睇

始祖鳥?

雖然唔係
但呢個幾靚

啱啱睇完的確唔錯喎啲款
不過呢 想問吓其實呢個價係咪算正常?
有啲款都要成$12xx

呢款?
唔識講 有種柒味

你記唔記得係咪呢個牌子先

襯西裝

呢個？

係街見到條女幾靚但唔知咩號碼

唔係 再四方啲同硬身 似係專放notebook咁

幾正喎，咩價位

皮已正 多謝推post
Call我吖

幾靚 咩牌子

唔係呀 唔係咁樣

呢個價位唔算貴啦
西裝友本身既選擇唔多
有brand又好睇D果堆講緊3-4K up

嗚呀 好醜
如果我男朋友孭呢個 我會同佢絕交5分鐘

呢個叫咩名 唔該

Sosad
無乜錢 儲吓錢先啦咁要

唔係呢款 細個啲
死啦你哋擺出嚟嗰啲都唔係..
我而家越嚟越懷疑今日見到嗰個係無牌子淘寶貨

呢款？
我覺得麻麻地，唔需要送俾我了

好似將皮既公事包變背囊個隻？
上樂天睇3千幾

初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

應該係 Rains

潮童野

畫張圖出嚟睇過

著西裝用背囊咁白痴 整巢晒件衫

RAINS

呢個好長，如果唔夠高會顯得更加矮

咁無野了

樓主張圖應該係INCASE

我男朋友有個類似款
黑色嘅，要千幾蚊
但我真係唔知靚係邊

四四方方 大過A4 唔係布

Incase

你啱 我都覺得麻麻哋

但又唔係皮質地

係咪全黑？
我諗你應該係見到我
但我唔想講 到時全世界撞哂咪慘

笑死
估唔到我個post都見到呢段嘢

樓主講嘢幾得意幾低b 應該係啲怕醜嘅好女仔
同你做frd應該幾好

呀！好似真係呢隻
感激

我呢張圖真係麻麻哋
巴打post出嚟嗰堆靚啲

非也
印象中好似係灰色
應該真係樓上講嘅嗰個牌子

呢隻周街都係, 仲要就咁睇十個有九個都係月入15k 既fg
真係想型既, 買套靚少少+fit身既西裝配公事包就好夠

log on有大把款揀 可以去睇下
不過學樓上巴打講 真係好多人用

痴鳩線

咁各位巴打有無靚既公事包推介
想買個送比男朋友, 3k budget

見到講嘢低b
就覺得好好笑
佢講嘢好低b架!

唔使咁講究咁型嘅
我哋都無乜所謂
同埋我主要目的都係想佢唔好再單邊孭袋

唔緊要呀 佢唔係潮人
求實用就可以
多謝你哋呀

頂呢個post係咪可以轉去創意台
你哋啲圖勁好笑

襯雨褸

我都即刻諗起呢個

但你個名

單邊真係好重
用緊Samsonite Red
個袋硬好多 唔會變形
間隔都好方便
用落冇logon果幾隻咁辛苦

利申 日日揹機

請問用緊red 邊款？

未試過撞款 b

仲有幾款色 官網都有
之前買用恆生信用卡有九折

開ac嗰排鍾意鄭中基
暴龍哥講嫁

我再揀下
好多都唔錯
辛苦你啦 我明白 單邊真係好重

呢款都唔錯 睇嚟有排揀

依款？

唔講仲以為係XD-Design啲垃圾袋

入咗依個

上面有巴打幫手搵到啦
呢款好似太潮

嘩你carry到?
好似好長

其實唔長 佢個頂roll完係細咗好多
女仔都揹到

Rain

咁都ok嘅 就咁睇幅圖就好長

red系列既話呢隻都唔錯喎

XD Design Bizz

呢個好用

incase icon?

公廁袋

睇落好貴
幾錢?

Lm

見到下面巴打有擺圖出嚟
點解話係垃圾袋嘅
幾好睇呀

this?

好似太大個 唔夠輕便

唔會掛
其實我到而家都唔肯定係咪
望咗10幾秒only
但同我記得嘅有八成似

Maverick and Co

呢個個名係咪叫公廁袋

呢款麻麻哋

我覺得西裝都係配皮面袋好睇
causal d既款可以睇Porter 個2 way rucksack

如果真係想買去us amazon/ 等incase 有discount 先買
唔急就等埋thanksgiving 先
log on 貴到

其實唔差喎 有無得就咁買?

1600

樓主仲有冇玩性玩具呀

睇呢條片原來個袋都幾大個
係咪有其他款無咁大
如果無嘅可能就唔係incase了

有呀
incase slim backpack

我剩係search到呢啲款....
似中年呀叔用嗰啲喎

想知平嘅可以去到幾錢?
筆直800以下買唔買到靚款 ?

唔準離題!
但如果你有推薦嘅我又唔介意聽吓呀

用mini

呢個咩名 thx

去log on 玩下先決定喇
我個icon 係us amazon 12x usd 買
800 應該買到slim
唔急咪等thanksgiving, 聽聞可以到50% off

呢個好似幾正
香港有冇地方有實物睇

上FB 搵
雙11做緊7折
應該幾fit FG budget

佢唔多襯皮 唔知點解....
不過都多謝你意見

好呀唔該你
等我搵日的佢去試下先

痴線, 笑到仆街, 咩標題黎

呢個咩牌子?

巴打，呢個係咩牌子？

用親都大隻仔

咩brand

曲線話自己係g

高汁，咩牌子

呢隻?

Incase年年11，12月左右官網都會減價

lm

感覺良好，唔撞袋

幾靚 咩名？

今晚搵周公問下佢

我諗你應該係講緊依幾個款
我都有幾個擺咗喺公司可以方便隨時配西裝出街衫用都得，brand : Loewe / Thom Browne
仲有Fendi 有個迷你公事包都好有氣質，成日用果個
我另外有個大型版實在太重，裝多少少野都差唔多10磅可能因為成個純牛皮嘅關係 可以三萬五蚊放俾你，有單跟返原裝Fendi防塵袋

做咩姐你

垃圾毒撚學人講Fashion
你自己㭍就算啦

，唔明做咩喎⋯⋯
襯西裝嚟講你覺得我的配搭會差過上面班垃圾毒撚啲推介

樓主學生？

得西裝都係襯公事包靚啲 但真係好唔就手
屋企人日日返工都拎拎左三十年 好佩服佢

你想sell野都爬下文啦，一見樓主講野用字語氣都知係小朋友，會用幾萬蚊買個番工背囊比男友既機會有幾大？ 二你報哂價幾萬蚊咁做咩姐，人地有話想收二手野？

想搭單一問
有無人知依個背囊係咩牌子?1

adidas好多3角形圖案組成背囊係咩model
幾靚應該好貴吧？

邊忽靚？

以為自己用名牌袋好撚型？
可能求其係上面抽個人行出黎都型過你啦

doughnut
唔貴 抵用

呢個係咩牌子

寧采臣背包

巴打係咪返觀塘？

係咪我老土 我覺得好好睇wo

doughnut hamptons black
上次見個西裝靚仔用 細細個好似唔錯

咁達哥又真係幾得意幾低b
又怕怕醜醜嘅好女仔嚟

哩個袋上漢科客服中心有得買，
$30一個真係抵到痴線

講到四四方方又好睇我估係incase出果啲

好gay

係連登有邊個唔係雞
你唔好以為叫ffy就唔係雞喎
金鐘m記全部都係雞.jpg

咩牌子
呢款唔錯

呢款係咪就係XD-design ?

太了解我
首先唔講價錢
而係個款真係柒

謝巴打

成個垃圾桶咁
流動垃圾桶

唔明點解啲人用呢個袋要將條背帶搞到勁短
咩到個袋勁高
成個傻仔咁 潮流嘅野我真係唔識欣賞

我見到佢而家做緊88折

係呀 成1200銀都半副身家
上次買AirPod俾佢食咗幾個月麵包

唔知之後會唔會做，上年同前年好似做半價，當然有啲好快俾人掃左
88折計埋美國運返黎既運費都唔係話好so

16 年同17 年都11月尾應該同一日做半價。

上年雙11淘 INCASE City Compact, $37X人仔

rains呢款有個細size
大概短2至3寸
有米八的話 carry到呢個大size

依個幾靚
咩牌子同咩價位

利申用緊

驚比人包背包

四四方方個d真係好柒

捕住先

上面擺出嚟嗰好多都唔錯喎

Porter 2 ways 啦

you are welcome.

上面有人講過 都係可以考慮嘅

visvim 22l 上面有巴打po過
個人比較like 20l

無乜新意，d look行出街撞到9彩
本身香港d西裝友著衫已經冇新意，連個袋款都要撞埋一齊

呢個

Invisible backpack

我用緊第一張果款 可以裝好多野 咩落好舒服

我同佢買嘢都係本住靚靚仔仔兼實用就得嘅心態買
所以都無咩所謂

呢款?

好寡

跟你描述 我以為係呢個
我自己都用緊

好文青
簡約style

你理解能力有問題
佢話 平時返工著西裝 +斯文成熟+西裝啱孭
出到嚟返工做嘢幾萬買個袋好出奇？？
我唔理佢有冇話想收二手野la
我淨係知我用過嘅嘢都靚過班騎呢怪推介啲垃圾

嘥氣💬💬💬😨😨喺度拗二手一手😖你地啲衫褲鞋袋用完用過之後仲有市場價值先講嘢啦⋯⋯
唔好為撐而撐

woooo

Wooo
原來我買開啲野係咁柒既.....
你班連登傻閪就一定係潮流教主
你又用開咩brand 咁型棍子呢？

以前自己用名牌=靚？
收返埋你d柒袋先啦

好尷尬 呢位巴打應該真係果d以為自己好有型，用貴袋覺得自己好超然脫俗果d人黎

真係唔知做乜鳩，無喇喇sell自己唔用既二手袋，跟住又屌人用柒袋，自己d袋價值高

呢隻？

人地樓主開到聲話你個款7啊 搵唔到食啦你
過主啦

佢而排d袋都唔差
好過以前，
睇中以個用黎返工都幾好

人地想買男裝比男朋友，
自己走上黎放女裝二手

啲女俾你溝哂啦

我係絲